屙尿出煙 是咪就死？

係呀
係人都知噴煙果陣出尿先係正常

哥痾的不是尿
是寂寞

叫咗你唔好食煙啦 家陣屙煙喇

戒煙就得，唔戒就死

係你與眾不別， 內熱外冷 溫差效應。

冇圖